[高達JJ入][多圖]孔子高達

孔子身高竟然有九尺六寸

引伏

以前啲人類都係咁上下高
因為地球大氣氧二氧化碳濃度愈來愈低
生物的體形演化得愈來愈細
所以點解史前昆蟲啲體型都大咁多，尤其係巨脈蜻蜓

又學到野 多謝大大
cccccccccccccccccccccccccccc

唔洗客氣
叫我宅大大可以